[歡迎挑機] momo同小百合靚靚胳肋底，邊個夠佢地靚😊

超超靚的囉

走啦，我唔想搞大佢

近排momo剪短左髮 佢而家兩個長度差唔多 真係好perfect

咁你地認輸先啦😂

唔認同minah個格肋底先係最正!

我果個

[崇日閪模式啟動]
日本萬歲
momo萬歲
小百合萬歲
壽司萬歲
東瀛萬歲

唔係知恩咩😂😂😂

即係邊個😊

弱智柒就唔好拎出黎啦
仲有個人工加拿大

我啱啱先開ＰＯ講骼肋底．．．又會咁Ｌ轎嘅．．．MOMO個骼肋底真係幾正，仲要好鐘意SHOWOFF

minah果個正d肉肉咁又多汗

我記得上次signal cb佢show左幾次😇

你你你鍾意胳肋底汗㗎😲

你上面嗰d冇個掂😑

駁唔到，腳趾妹鐘意既女仔點會係普通人贏到

會然 吳夏榮 喺高登嗰邊瘋狂貼佢自己同 SaMiMo 胳肋底 你地快d過去俾個讚佢啦😂

咪話胳肋底 個樣都輸幾條街啦😂

star-632

同盲既講野真係好有困難

g

兩個都係日本人 兩個都讚唔得既 係要盲反